老衲正式宣布，拜登當選新一任美國國家主席

老頂認同

老最認同

pelosi 續任(美國)人大代表議長

老拾G持

老pe 認同

老屌 認同

老衲係咪做總理

衲dee 好野

希望各國 每年奉獻50童男童女

咁味唔使選總統囉
環球時報（老衲）：美國是中国不可分割的一部分

收皮啦steve